社区尚未进行充分的测试、接触追踪或隔离。我是一名流行病学家和一名父亲。这就是为什么我认为学校应该重新开放|Benjamin P.Linas | 2020年7月9日| Vox
“天空辉光”是一个已经在光污染社区使用的术语，所以这不是我最喜欢的术语。领导世界极光猎人的科学家|罗宾·乔治·安德鲁斯| 2020年7月9日|量子杂志
她寻求各社区利益相关者的意见，其中许多人对她被任命领导警察局感到不满。几乎没有证据表明哪些警察改革有效| Sujata Gupta | 2020年7月9日|科学新闻
像他这样的组织试图开展外联活动，帮助将信息转化为与代表性不足的社区产生共鸣的东西，但这些组织的力量有限，特别是在冠状病毒大流行和最近的种族正义运动的情况下。很少有拉美裔居民申请参与重新划分|安德鲁·基阿特斯和玛雅·斯里克里希南| 2020年7月8日|圣地亚哥之声|
她上一次为《食客》写了一篇关于社区冰箱在全国兴起的文章。谁来保存食物|Dayna Evans | 2020年7月8日| Eater
我们有数千名自称为变性人的用户，他们是Grindr社区受欢迎的成员。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
一些同性恋应用程序，比如更新的Mister，还没有订阅社区/部落模式。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
重要的是要诚实、谦虚，成为一个忠诚的朋友、父亲和社区成员。阿布拉莫夫对弗吉尼亚新监狱的建议Guv | Tim Mak，Jackie Kucinich | 2015年1月7日|每日野兽
加强社区治安的需要比以往任何时候都更加迫切。如何解决警务危机|克利·戈夫| 2015年1月5日|每日野兽
与另一个犹太人结婚不仅是个人的快乐，也是社区的快乐。我的犹太火药周|艾米丽郡| 2015年1月5日|每日野兽
但到目前为止，在这些新思想开始在我们的社区传播之前，绝大多数的男人和女人肯定已经安顿下来了。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
我怀疑现代社会是否有能力继续这样做；它当然负担不起将其广泛推广。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
难道不能从目前的有限范围扩大到几乎覆盖整个青少年社区吗？拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
然而，并不是通过这些人为的手段，才给社会带来真正的解脱。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
她父亲是社区里最富有的人，靠种土豆和水果发了财。宅基地主人奥斯卡·米切奥